大家覺得玩完ocamp分手嘅機會率有幾多？

係咪真係係你嘅就係你，唔係你嘅就唔係你，唔關第三個人事？

95%

唔係 帽人既一定會人報應

dklm 話中意一個asso升上嚟嘅男仔話佢好成熟識好多嘢

🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊🙊

Hi